Show me how to smile

Cos I can't

無處話悲涼

😊

Learn how to act

收皮啦收皮啦收皮啦

是但，除非你個樣天生rbf

呻囉

請講